有沒人係ZARA H&M 買過皮鞋？

Budget: 1000-1500
想要款靚 其次舒服
各位有沒其他brand推薦？

M&S

比多少少去LH買啦

有1000-1500 budget 仲買Zara H&M

H&M鞋好好着 性價比高

H&M買過
刮腳既